崔始源算唔算鞋抽之中既靚仔？

搵緊佢既鞋抽相

咩叫鞋抽

得個高字
靚撚

倒及牙

樓主眼光有問題?
咁叫靚仔?金鐘班巴打隨便抽幾個出來,也比他靚仔吧